公大nds打人加call防暴

撕紙狗特別樣衰，個樣咁老肯定唔係學生
你撕就算，仲打女學生
撕完垃圾一地都係，好心有手尾啲啦

幫你推

推

獅鳥

不如八大一齊收曬班nds皮

點解冇慎入
個兩件生物個樣嚇親我

又俾人恰到上心口

咁大件事冇人理 鯨大+1

有冇樣 佢一定係想俾鯨魚咬食

第一張唔關事，係第二單嘢嚟 唔好推

利申：係現場

隔住個mon 都聞到大陸閪陣酸味

仆街 幾多歲
阿姑黎既

所有人同我杯曬nds!